陳雲：親共只是恐共，港人要心理破處

陳雲：勝利球迷，大量進場。食環處聲言不會處理連儂場（因為貼紙不是商業宣傳品）毛孟靜忽然拍桌子罵TVB。香港人很多因為恐共而親共，講話左一句暴徒、右一句搞搞震，是因為本土派沒有贏面，不能把他們從共產黨的魔掌解救出來，於是唯有依仗政權來得到安全感。
現在本土運動、流水社運有勝利在望的跡象，只要攻下中聯辦、羞辱共產黨，加上外媒焦點報導，香港人的恐共心理就會一掃而空，立即勇武抗共。
至於軍閥兵團，現在也變成泛民，想玩受害人角色，製造有人殉職的場面來扭轉民意。好心你們啦。讀下陳雲面書，聽下陳雲網台節目，學懂新時代的政治與社運啦。香港人有四個為了反逃犯引渡條例而殉國，也不會引起轟動，區區幾個警察殉職，只是添了枉死冤魂，在陳雲的阿彌陀佛神壇多了幾個牌位超度而已，不會有震懾效果的。反而，民眾會因為打死警察而忽然有了狼性，積壓幾十年的憤恨爆發（連帶老人對共產黨的文革仇恨），莫說是浩園多了新墳，連官方喪禮都不夠膽做，因為憤怒的民眾會闖入靈堂示威，棺材都會掀翻。
目前香港人最重要的，是不要與政府談判和對話，不要付託任何代表來談判，瓦解社運。昨晚有一位老而不和另一位老而不，要去禮賓府同特首對話，好彩林鄭月娥醒目，寧願自己食宵夜、飲悶酒，也不出門接見這些老而不。林鄭月娥還說要與行政會議研究局部地區實行宵禁令（例如中環、金鐘），我這位老同事，都算唔話得，一直同習近平玩對台，配合流水社運，直至香港普選，香港解放，到時我退休修道，唔會再煩你地。

推

國師雖然有道理
但成日酸溜溜咁有啲煩

呢篇冇酸啦

選擇性睇佢D野啦
有部分真有道理
佢講皇天擊殺又同佢癲咩

要令淺藍嘅承認自己係恐共唔係親共 字眼上唔同對心理上一定有影響 多謝國師又教我地識多隻字

攻下中聯辦
連陳雲都識講
點解唔試下圍中聯辦呢？

嘩國師唔酸既時候真係國師黎架

今次有食藥

國師好撚有創意 成日自創term
離地中產 皇天擊殺

中聯辦

希望佢講中

左膠勇武和理非都係出自佢把口

啱
淺藍係恐共先埋堆 你估真係親共咩

親共講得多 都覺得自己好似有得分 講恐共就係人地係拎走你啲野 令你不安 可以同屋企人滲下

認同 大家幾時先留意到中聯辦？

政事台

你班友幾時先學識拎走「陳雲：」個牌頭
條撚樣講啲嘢有時係啱 但佢個名趕客都係事實
有用嘅資訊要俾多啲人睇到
下次唔好落credit啦

其實有啲人係做緊自我預言實現
就好似萬一真係有警察死左，示威者去邊一度示威都諗好埋，繼而實現

有啲似世柒十年八年前已經講緊bno平權，港獨
個個恥笑，但慢慢會由不可能變成可能

唔落credit同論文抄source有咩分別

最多俾返條fb link
有好多連登仔一見到陳雲兩隻字就負評上一頁

冇讀過大學，冇做過論文？
香港人唔係中国人，請自重

但係今次已經冇時間

這是愚民政治，做人唔可以咁
唔好睇少我地智慧

你啱

明顯有食藥，呢編評論高質

我認識籃絲嘅朋友，愚蠢迷信權力，只要我哋力量夠強大，令廢中廢老有恐懼感，佢哋會on99做死狗。

分享經驗：幾年前旺角見一班大陸狗自由行，嘈嘈閉大支嘢，跟著有個明顯係黑社會全身紋身大漢經過，全部靜哂死哂狗，不敢正視，只係夠膽偷偷看，普遍籃絲特性係對於階級權威上哂腦，邊個強大就跟邊個。

話人老而不
你條柒頭乜柒都冇做過就真係老而不

推推推

//攻下中聯辦、羞辱共產黨//
唸下都開心

我本身都覺得佢真係痴線佬
直到係連登睇左個po「地鐵攻防術」，有巴打建議習武保平安
有巴打一句ok「扮痴線佬自言自語&突然大嗌，d人會自動彈開」
對我有d啟示.... 間接平反左國師
仲有燒山.... 普通9up點可能百燈百中？

一直同習近平玩對台，配合流水社運，直至香港普選，香港解放

咪撚玩啦

國師又中

有食藥

呢個道理 其實大家一早就明
D大陸人/廢老藍屍 又何嘗唔撚係?
唔撚企出黎對抗呢個邪惡政權
你就係政權既幫兇 無任何可以原諒既餘地

大部分人只係勝利球迷 邊面贏咪靠邊面

咁唔放標題呢？例如作者放最後

攻下中聯辦

9總夠圍過啦

如果 藍絲廢中 = 親政府 仇青年 挾洋自重 志大才疏

陳雲根 = 開明藍絲